急！油塘要人！！！

油塘站向北角方向
Dllm 20人都冇 點塞啊
快啊

推

係…我喺度…人唔夠！

2-1閘口

黎緊

調景嶺都冇人！！

6-1